［超合作運動］全民一齊考警察

祝咁多位阿Sir同Madam 係警察部一帆風順香港嘅治安靠哂你地喇

支持

收皮啦
最後只會比身邊同化
同化唔到都只會唔敢出聲埋唔到堆

今年請唔夠人要開post?

無腦，On撚柒鳩，上一頁負評

如果去申請，但又唔去interview, 唔知會唔會令佢地workload多左

照去IN
但個個都係到屌鳩佢地
咁會點?

又或者interview時去老豆搵仔，唔知會點

而家港共恃住班狗忠心之嘛
如果連班狗都係深黃，老解又唔出得
你估會點？

on99